依加身處喺北九州嘅巴/絲打請入一入嚟

有無住/咁啱係日本旅行緊嘅巴打可以幫我一個忙?

話說我尋日搭jr嗰時跌咗嘢，去到夜晚同今日朝早都話無，點知傍晚嗰時再去問，竟然話有人執到，搵得翻！ (睇翻record其實原來尋晚已經執到，可能語言不通雞同鴨講唔明先話無 )

宜加中央站嘅職員就比咗我樣失物嘅資料同埋個站嘅電話我，叫我打電話過去，同埋好似話可以將件失物send翻過嚟咁

但係幣在我聽日就要翻嚟香港 啱啱試下搵酒店幫手，佢都幫我打電話過去，但個職員話嗰面收咗工，要聽朝8點先開工，聽朝會試下再幫我打過去喎

不過我覺得酒店都幫唔到我，可能最終都係要去翻嗰個站拎/就算send翻嚟鹿兒島中央站我都拎唔到

所以想問下有無巴絲打咁啱係九州住/讀緊書/旅行緊可以幫到我，起碼可以打電話過去叫佢幫我hold住樣嘢，唔好dom咗佢先，等我下次去旅行/有fd去都拎得翻嗎(好似話只會keep到呢個月28號)

推一推

大分有別府地獄，下次去玩下再攞

我都想呀，但佢話只會keep到28號，之後唔知佢會點處理

今朝酒店幫我打咗去問，話無得幫我transfer翻嚟鹿兒島，要自己去大分站拎 jr只會keep 2個禮拜，之後就會送去差館，差館就只會keep多3個月，跟住應該就會毀滅咗佢
問過話有無得幫我extend，都係話要我自己去個站到搞，如果我去到就自己去埋拎啦

有無巴打可以幫下我

大分冇咩遊客會特登去, 好重要既咪買張機票來回福岡再去大分拎囉

件野重唔重要？btw你幾點機

藍芽耳機就算鳩數啦，又要麻煩到人幫你去大分

件野好重要？如果真係勁重要可以出來回交通費我幫你拎
(我住福岡 )
如果唔係既不如買過新既好過

都幾啦，用開有感情架嗎，同埋都要錢買，啲聲又幾靚
同埋我覺得件嘢咁好彩比人執得翻，但由得佢唔拎比人掉咗佢又好唔忍心/甘心? ，唔知你明唔明

做乜咁問，你唔會係咁啱同我同機想相認掛

都係嘅 所以就係睇有無巴絲咁啱順路/去開嗰頭囉

又唔係講到超級重要嗰種嘅，但係都想拎翻嚟用 巴(絲?)打宜加係嗰面讀書? 福岡去嗰到係咪算近 同埋你來回幾錢先

推

我住係大分！但家陣係香港！4月先返去大分。巴打如果你可以把deadline 拖到4月頭，我可能幫到你！

好呀！4月份無問題呀，deadline應該係5月尾6月頭呀! 連登有愛呀 巴打真係唔該曬你先！ 點樣聯絡你?

麻煩曬你先，真係太好了

留左Tg 俾巴打！有需要就聯絡我。